沙田小瀝源新盤

小丑之家後面個新盤就黎蓋頂
發展商新鴻基2016年23.6億投番黎，每呎地價5,448
一共196伙，消息指做中高級住宅

個個位乜撚都唔近，0配套，實係工人姐姐坐shuttle 出沙田買餸

地皮咁貴 肯定當豪宅賣
(御半山2000蚊地皮賣20000)

咪即係水泉澳隔離？

YES

我諗過多一年左右至賣

賣比威爾斯醫生

中層住宅喎，應該係山山d friend

平均一伙2000尺
點樣似山山

同一號雲頂有得比

壹號雲頂而家都叫緊 17000 一呎，十二年樓，多石街呢個盤隨時叫 19000 - 20000